2000 星期二 三不館 殺氣騰騰迫檢測 中共分化西方之旅失敗

殺氣騰騰迫檢測 中共分化西方之旅失敗
- 31/08/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
262K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《殺氣騰騰迫檢測 中共分化西方之旅失敗》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

星期一至啱, sorry

依家直播緊

12,312 watching now 20:25

講緊王毅外訪

16,113 watching now 20:46

講緊歐盟

18,268 watching now 21:06

暴政進擊想製造宿命一代
美國反制中共需務實外交
- 07/09/20
「三不館」長版本

城寨 Singjai
262K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《暴政進擊想製造宿命一代 美國反制中共需務實外交》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon